投訴黃金耀！（投訴信範本）

請各位巴絲慢用

Send哂去以下電郵地址

pmh.enquiry@ha.org.hk
enquiry@fhb.gov.hk
hkcos@hkcos.org.hk
enquiry@ha.org.hk
mchk@dh.gov.hk
tellme@1823.gov.hk
info@start.org.hk
hkcos@hkcos.org.hk
=====

九龍荔枝角瑪嘉烈醫院道2-10號
瑪嘉烈醫院

（作為同步投訴，發送予醫護委員會、醫院管理局、香港骨科醫學院、香港運動訓練及治療學會、食物及衛生局、1823）

謝文華行政總監：

投訴黃金耀（普通科註冊編號 M07691；骨科註冊編號 S08-0133）

本人為香港熱心市民。

本人今天在網上看到 貴醫院醫生黃金耀（骨科專科）在其Facebook上留言的載圖。鑒於近期的大規模示威，黃金耀聲稱將「大大力打」「斷手斷腳」的[示威者]病人以及「一個不留，打完即走」等。此外，黃金耀亦曾在其7月23日發表的狀態下留言回應網友的意見，並稱：「在威院，我一定不救！」

本人深信任何一名醫生都應該尊重專業及使命，做好救人的基本職責。不幸的是，黃金耀作為一名醫生，卻有意針對與其政見不同的人士並公然發表仇恨性言論，其行為實令人震驚、詫異及憤怒。

黃金耀不但有損瑪嘉烈醫院以及香港所有公立醫院的聲譽，更實屬全球醫護界之恥。由於情況嚴重，本人將同時向香港醫委會、香港骨科醫學院、香港運動訓練及治療學會、香港醫學專科學院、英國愛丁堡皇家外科醫學院及香港中文大學作出投訴。

本人懇請 貴院立即向黃金耀作出紀律處分，並即時革除其所有職務。在沒有收到 貴院回覆之前，本人將跟進到底。

X先生 / Y小姐
香港市民
2019年7月31日

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

Sent